區選前黎明行動麻煩停一停

大家可唔可以分下輕重
區選比大家想像中重要 唔係中共都唔會咁緊張
再咁塞落去 到時大比數輸左 大家輿論戰都唔使再玩

事實依家黎明行動對政府影響極低
即使係返工港豬 都只係塞佢個幾鐘 遲d返咁解
黎明行動要配合三罷一齊搞先威脅到政府
否則只會有反效果
你覺得有成效唔該講下點樣有成效法 對政府有乜威脅

實有人屌我散水撚風向撚都 不過我反而覺得有風向撚係度帶風向無腦搞黎明行動

⚠️Suck Channel 與 黎明行動2.0⚠️
一同呼籲暫時停止朝早嘅不合作運動

以下係SUCKER既呼籲

請暫時停止朝早既不合作運作

安全為上

補充多句

出奇永遠都會制勝
唔好俾敵人掌握到去向
先會有新既突破口

一直係佢手掌心好好玩咩?

be hungry
play smart
keep moving

暫緩一個行動唔代表叫你休息
唔做一個行動仲可以做好多行動
大家係咪已經唔記得左

可以係黨鐵入面airdrop文宣?
有無諗過將黨鐵文宣化?
連儂黨鐵車廂?
連儂流動巴士?
小巴?

有好多大家都可以做既事係咪都已經唔記得左?

tui

塞唔塞 兄弟爬山 冇人控制到手足會做咩 做左定唔做都唔割

大佬唔係割唔割問題啊 冇人話割
我係建議大家至少係區選前停一停先

訓前推

【警賊喬裝成不同人士】教人做蠢嘢

大量五毛叫人繼續塞

我覺得理大一役最大問題係有人「拒絕討論/思考」

推
而家根本和你早同和你遲

躝開啦區你老母選呀

講還講唔使屌嚟屌去

雖然我唔同意樓主嘅提議

如果搞到如此田地，區選都仲可以輸的話
都冇嘢好講

係

區選唔使理啦
最重要學生安全

搞埋聽日得唔得呀
講左好耐行動要商量
叫停行動有無商量過?
鬼鬼祟祟深夜連出3，4個post叫停
當自己大台發施號令?種未吸取教訓?
人地想停想開洗唔洗問大台

拉

難得紅隧塞左
唔叫阿sir解封
反而屌手足塞鐵
其實唔係紅隧廢左點會搞得成
想理大手足死快d咪叫停囉

休息撚收皮
明明有效，吹風叫人唔好做

屌你老母休息狗收皮啦 區選有柒用? 你係咪唔記得呢兩個禮拜發生過咩事

唉

拉, 區選有幾重要
有咪投, 無就由個位懸空

好多人捨易取難
區選未必有你好喜歡既人選
但最撚重要係大規模拎走建制一大舊資源 影響極深遠

集中區選 暫停所有行動
幫手拉票